入嚟睇下連登熱門

希望大家唔好咁鬆懈 仲未贏 香港未光復 未有民主 手足仲未沉冤得雪

推

非苦行 但起碼要認真

想返去六七月嘅連登

好鬆散啊依家

咁連登又唔係淨係得時事台嘅

連登熱門依幾個月更新好快 過一陣又會唔同哂

咁六七月連登都唔止時事台 個情況都好唔同啦

傾下計係可以 但都係希望行動POST上熱門

真 block咗唔少洗分化新聞嘅acc

我觀察依家好似係十分鐘renew一次

係 其實係咪應該預設不推文回覆

[行動]和你踩！

所以有時唔好太介懷如果出面打緊 熱門仲係依啲問題就大啲

幫你推 好提議嚟

真

但講真行動post除咗128都唔知幾耐冇上過頭版了

我個熱門同你個熱門唔同

越嚟越多玩膠 或者share埋啲未fact check 得消息指嘅新聞 就攞到views

依家好似十分鐘就renew一次

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

從來唔去吹水台熱門